終於明點解中聯辦要換人

係因為黃色經濟圈啊!
長久發展落去絕對係核彈級春袋，你睇官媒日日幾十連發就知幾得人驚。
依家又換個學院派，仲要修經濟嘅黎主管香港，好明顯要扼殺黃色經濟圈於搖籃中，大家一定要堅持黃色同繼續壯大它。
當然亦都有其他原因，可能要加快經濟融合，將香港價值榨乾，大家都要留意依方面嘅動作。

經濟學者撚有用咩明明係政治問題。

唔講以為經濟學者可以生金出黎

政治立場堅定，Adam smith返生都搞唔掂啦

經濟學者講到呢個term可以扭轉局勢

支爆同貿易戰都搞到成身屎
仲吹到搞得掂黃經圈

支那食撚哂屎
就知上面班學者垃圾啦

上面ff得太嚴重
以為香港人之後keep杯葛中資
咁97回歸鍊香港春袋既戰術將會失效
咁香港人就會自把自為，好多野都變左自決

經濟學家又點 依啲係政治問題係人類學社會學

我啲錢點用你上面管唔到

連登仔，睇下分析，只係換湯唔換藥

習近平有法律博士。

聽講 瞓醒就有 書都唔使讀 試都唔使考

仆街賤種警狗一日仲隻隻在生

你做乜鳩都阻止唔到我哋

共匪不嬲最忌就係自己做開嘅嘢，佢個紅色經濟圈正正就係佢春代

經濟消費可以令些現實的藍絲轉, 他們
心知肚明不少是為利益而撐

大陸老都唔撚讀書

啲學者食屎啦.jpg

12月最後幾日，本來退休調去閒位，無啦啦開年就急急調黎香港，做過兩省省委政治經驗應該算降呢做中聯辦，無步署過咁急應該係北京覺得有大事會發生... 應該係上面經濟好唔掂，香港局勢要更快壓住

如果經濟學者咁撚勁，支那啲省縣就唔會債襟債咁耐啦

又江派

政治問題經濟解決 經濟問題政治解決

你唔係唔知，共匪所有事情都係逆向思維

刁: 考試時間怎麼這麼短?! 叫人怎睡好覺!!!

香港人最需要就係安穩，如果起多d居屋，等年青人30歲前供樓，用份工同層樓困住，做港豬，邊會有人走出來遊行示威，而家係無希望無將來，要訓街，倒不如攬炒

除左奶共返左支那既張五常，香港仲有咩經濟學大師 ?

Push

大陸人/香港藍絲識條撚咩， 叫得做「經濟圈」，佢哋咪派過經濟人落嚟囉。 完全相信佢哋食個菠蘿油，會響裏面搵菠蘿

駱惠寧原系江派
近兩年先表忠效力甴大大

呢個舉動 一係打擊黃色經濟圈
一係真係換親信收料

大家都要打醒十二分精神。

LI MA B!

佢個經濟學位好似唔係佢自己讀
應該唔關樓主事

等睇藍絲去燉排隊, 排到自己都懷疑人生, 點解錢就佢賺, 野都冇人做
自己就做出錢O個個
自私藍絲好快會發現真相

大家撐撚住

過份煲大黃色經濟圈能力
最後真係輸到一敗塗地
黃經濟要做, 大大力做, 但唔好覺得咁勁

所以講乜都假，香港人要集中黃店消費

首先

要多d 藍店執苙

很多黃店仲用緊順豐

王志民
黃絲

趙博分析得幾有紋有路

大家參詳下

佢其實係偏重權鬥學者多過經濟學者，銜頭不過係糖衣包裝易啲入口，背後都係想用政治手腕解決

最大問題係未有代替品，情況就同元氣差唔多

點都好, 唔好信中共, 一定唔會有好事

香港要實驗 第二次 國共內戰

有經濟圈 人力資源 先同到外國聯手

聯手對抗甚至反客為主

斷中共係香港回血手段 同 斷中國靠香港向世界輸出

其實都係民生出左問題
係中國同香港警察成日諗埋啲巴菲特同特朗普同外星人夾埋搞鳩佢

有舖頭推薦用alfred

果邊咩鬼野差不多field都係叫經濟架，姐係唔知邊飯架

push

推

佢想打擊黃色經濟圈
我地就開多幾條戰線唔俾佢停

到時整多個紅色地獄圈佢試下

你信佢個博士學位有料到本身已經係一個大問題。

解決問題
係要解決提出問題嘅人
支那佬你用經濟學家無用架

對家每日放風罵黃圈
會唔會好似四點警謊會咁
會日出啲新聞畀我地屌 等我地冇時間理其他要follow 既事？

啲721警暴新屋嶺強姦 呢半年要follow 既野
一單都未有結果

岩

1998年2月，轉任中共巢湖地委書記[2]。1998年中國水災爆發危及巢湖，5月18日駱惠寧在巢湖召開汛前備戰現場會[3]。同年7月30日、31日，長江大堤惠生段的外護圩（龍塘圩和向陽圩段）先後出現險情，一旦潰堤將危及整個巢湖民眾與耕田安全。時任巢湖地委書記的駱惠寧與巢湖專員周光全等在惠生段大堤現場調動無為縣、巢湖市、廬江縣和肥東縣的四萬搶險人員進行連夜築堤，在幾天內37公里的惠生千堤外護圩臨江大堤整體全部加高1米[4]。

晉升正部級。2010年4月玉樹地震爆發，青海省成立玉樹地震災後重建工作領導小組，駱惠寧兼任組長[8]

接替王儒林處理山西官場地震後的經濟與吏治重建工作。

2016年6月29日，中共中央決定駱惠寧不再擔任中共青海省委書記[11]，次日轉任中共山西省委書記[12]，接替王儒林處理山西官場地震後的經濟與吏治重建工作。

From wiki

香港會有咩天災？

想問呢位阿姐而家有幾多層樓?

個問題喺
咩自信令佢哋覺得揸乾香港自己就有運行

經濟學只係事後孔明

別人反對的。。

請雲格爺爺黎做啦
經濟博士又識暗黑兵法

真係有蠢到咁咩

真正嘅狀況係，佢(哋)自己仆佳冚加產，都要拖香港落水，仲要令到，香港睇嚟比大陸更差，嚟顯示社會主義嘅優越性。

消滅紅色經濟圈

只係換個更強硬的人渣上去，唔好幻想

agree

你冇睇過最近嗰一次城市論壇嘅觀眾發言咩？

回應五大訴求咪搞掂, 呢個世界講TRADE OFF, 唔可以樣樣都就哂你, 你要穩定咪查黑警囉, 班藍屍又唔會去佔中既

其實我都覺
我唔覺得黃色經濟圈有咁大嘅效用
佢哋日日咁樣鬧反而我覺得好奇怪

但係派人嗰個唔係普通市民喎
利申 無睇

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

換人唔換政策咪一撚樣

相反我覺得工會長遠先係春袋

經濟圈我認同，太密喇，好似想我地專注發展經濟圈多過上街

呢輪要叫番起國際線，啱啱有個聯署叫美國將香港普選擺上貿易協議係好理由

用經濟角度限死我地發展
你估下做唔做到？

趁制裁名單未出唔知趕唔趕得切掉佢落去

黃色經濟圈要成功,首先連登仔要戒下d紅衛兵心態
郁d就屌人偽黃扮黃嚇到人唔敢歸邊
裝修恥笑藍店嘅力度仲大過幫黃店promote

呢條戰線發得大黎搞真係核彈級
希望唔會搞到不了了之/變咗瘋狂批鬥

因為美中貿易戰，香港今年經濟出現衰退其實在所難免，只有黃金經濟圈嘅商戶， 先至會得到主流香港人嘅幫襯而渡過到呢個嚴冬

佢地慣左逆向工程學習（抄）

重點係動員同實踐能力。

學校都唔使去

啱呀，絕對同意。
其實黃圈能力係有
但大家唔好咁天真認為共X黨唔識點應付
佢哋開始吹緊藍圈（持唔持久還有待觀察）、
仲有食環係佢哋既人、牌照申請又係佢哋既人、
遲啲會唔會去到岀賤招，未知。
仲有而家有人盜竊黃店
共X黨無咩做唔岀

所以好彩今次係大陸無錢。

有時響到於諗，到底係咪真係咁邪，天災人禍全部同一時間點發生…

風向正確...推

其實我真心覺得個黃色經濟圈影響微乎其微
對gdp影響0.1%都唔知有無
唔知點解政府咁驚

點解？ 乜嘢係 limab

留名

讀經濟就知政治市係無得用經濟學predict，因為由一開始就偏離哂經濟學既假設

支那用語: 你媽迫

咁不如搵過風水師黎擺陣谷捉鬼？

香港人國粹黎

有聲

五大訴求做好晒黃圈自動瓦解

王志民係甴派黎㗎。

用X派去睇就太狹隘了。

爭鮮點睇？

+1

中共自己經濟都炒到仆街
搞掂自己先啦

邊個都好，未都係閪架la

我哋絕對需要有呢種危機意識

連發咪當宣傳
日日宣傳 良心經濟圈

咪係，唔通派趙紫陽落黎咩？做好官嘅都俾人玩咗啦

撐住黃圈總之唔好幫襯藍店

班中聯辦賺得太爽，搞到香港民不聊生，結果令到一大班人出嚟抗爭嘅機會成本低咗

上面班人未賺夠，唯有搵過經濟佬睇下點拆

只係因為區選錯判形勢啫

有
使錢買鋪加租已經夠收黃店皮

721831

咁咩時候戰爭都係錢行先，香港個經濟圈暫時未成氣候，只係未燒到上兩大支柱:金融、地產，一旦燒到呢兩個行業，支共係香港既戰略就GG，到時返魂泛術，唯一可以做係真攬炒-全國攬炒個隻。

提出意見改善

藍店紅店就收撚硬皮嫁啦

成本有番禁上下，除非支聯辦賣樓貼錢搞啦

班藍絲去佔中就請佢地食魔法

睇到「傳緊咩道」吖嘛
你再睇埋「國王的新衣」強覺版，你就明我講乜啦。夠膽話國王冇著衫嘅，通通都要去死㗎。所以奴才們先至會話「經濟圈」唔work，而唔係話，「聖上，你套狗屁不通嘅治豬方針，唔適合用黎治人」「聖上你有冇持續進修㗎，連咁基本嘅經濟101都唔識，2019年仲講國進民退，點做到皇帝㗎」

咁咪再做個黃色業主經濟圈囉

罷租藍色紅底業主舖

我比較 pessimistic
我覺得工會都唔會有咩作用
國泰個公會就最出名㗎啦空姐最叻罷工
你睇吓都收咗皮
我覺得除咗支爆或者美國幫拖我哋別無出路
雖然都要繼續努力抗爭嘅

可以去黃店買飯去M記食嗎。黃店厚多人

勢傾則絕 利窮則散

先唔講個學位幾多水份,修經濟就有用咩,完全無實戰經驗

換得個經濟官要使下錢又有幾難

乜鬼19經濟學者?
咪又係攪補貼搶市場襟屌爛做一招咁大把

在職進修咋，同習近平個法學博士一9樣

請雲爺爺教港隊嘅話

可以準備拎世界杯，同埋有錢派返比香港人

淘寶幾錢張？

對等應該係壽司郞，但分店唔多同唔知藍唔藍
爭先就輸在佢主打係平，如果佢搞到中鐺少少就應該搞得掂
好老實，大部分香港人呢百幾年都冇試過由理念主導消費同做生意，黃圈真係要慢慢來

黃色經濟圈

香港人團結
香港人反抗
香港人堅持

明

王志民無能hae做，任內只係延續做張小明d賤格嘢，區選結果太恐怖，被甴近平炒魷正常不過，上層搵中層祭旗啫。

[長文] 要革命，請先革了自己的命

佢哋驚我哋團結做一樣嘢啫。

我都想講呢間

台灣過江龍

日本公司授權

不過又係好多人食

經濟學者：落黎避肺炎啫

根本黃色經營圈就完全違反econ既根本
consumer完全唔係根據cost同value去做選擇

利申9up

其實件事可能好低智
就係王公公一直隱瞞香港民情
習皇帝到區選先訓醒發現比人昆
炒得人時個死位又冇人想做
冇理由搵自己人政途校飛
有咩好得過嗰個65歲嘅駱邊個邊個
做得好咪叻叻豬光榮退休
做唔掂咪condom反正唔係自己人

換一個人就拆得掂個局
拎和平獎啦

輕敵始終唔係好事

送中條例係政治問題
之後變左警暴問題
但黃色經濟令矛頭指返去中共同港共
中共本來清算黑警就得, 依家又錯過左時機

pish

我都覺得香港評論界找不到事情重點。最特別的是急就章換人，而且係退休人士：甴近平其實方寸大亂，見步行步，處於被動。

上面啲學者唔係垃圾,係唔講得真話啫.

大家唔好睇少人啦

佢自己就係法律，駛咩讀？

大陸大部份外資資金靠香港籌集，呢半年應該少咗好多，加上大陸經濟唔掂，貿易戰又俾人撳住打，老美又準備斷鳩佢伊朗，再落去真係全民食草都唔掂。

學者
但都係要小心

有冇人知Alfred咩背景？
我見bns都用佢

大陸口交得太厲害 太多幻想
黃色經濟圈萬歲

佢嗰啲所謂博士學位都係自己人畀自己人的。

今次換新人，但其人脈，背景好強的人（江派人，但又深得習的信任）目的是可以食住林鄭， 甚至清算某些曾經做錯決策嘅港官，黑警。
佢要為今場運動止血，因為習大大在澳門講：真誠為香港好， 態度已經唔同咗以前想出解放軍。 在香港人死不放棄以及中美貿易戰的困境之下 ，中央現在是想讓步的。

Pls add up the poltical cost on your cost estimation.

叫D專家去食屎.jpg

你就想
會好似亞視禁永遠都存在

自置物業?

佢就係唔政治解決
想試下搵專家打爆你經濟

林太.jpg

太遲了，宜家黃圈發展得好好
支持到底！

咪on9
中共只會想真香港人死哂佢

所有糖都係糖衣毒藥
唯有完全獨立於中共既真民主真普選, 先可以救香港人, 救義士

解釋？

ㄧ日唔回應，換幾多個都理hi佢

你都on99
最主要原因依條友係03-16年係管青海呀，一個最多非漢人嘅地方
青海藏人=未來香港人

過咗呢場運動其實可以點樣去認證黃店，呢樣都要考慮下

如果出個經濟學者就搞得掂 咁支那一早統治全世界啦 成日都有班學者鳩up支那戰力幾勁幾勁

推推推推推推推

Pish

其實以香港而家呢個局勢同地位 中聯辦同省委地位應該差不多 個人覺得可能高少少添

會唔會因為最近香港人有種尋求獨立醒悟

含淚食咪cost

香港好多人，包括大部份濕鳩時事評論員，都唔明中共玩法，成撚日睇條友資歷。
屌你老母，佢倒屎既都好，習近平條撚樣叫佢做就得架啦
難道黑社會坐館有神學學位就唔劈友咩？
豬閪咁撚樣

up

S

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

我之前見到有ig shop話佢係黃 但係上網搵唔到佢既料
起碼佢都平過sf

lm

笑咗

朝早香港站仲係勁多人排東海堂同美心

最撚無用既經濟學者

「呢啲咁嘅專家，食屎啦！」

應該會用手段搞黃色經濟圈
搞唔掂就去搞黃色經濟圈啲舖頭同啲人

經濟學家=/=操控經濟

睇你點理解囉

十幾年經驗

佢以為用香港人鍾意買樓嘅呢個心態不斷迴避政治問題 係因為佢哋唔能夠接受香港人要民主係事實 係唔能夠用樓宇來補償

但係呢一個圈嘅起步一定要靠嗰班黃色業主嘅良心先做得起

唔會有人再咁天真以為換咗人就有用 我反而好希望林鄭繼續 咁樣團火先唔會熄

同毒蛾之前個施政報告房屋政策一樣 用層樓很磅人嘅一生 再搞到佢破產 一整代人都唔能夠再做專業人士（金融同埋律師係唔可以破產）呢個係清洗香港專業人士嘅前期工程

求其搜一個貪官屋企都夠錢
個個放一堆金條現金係屋企
真係要俾錢都好簡單啫

收到, 繼續只幫襯黃店

隻鸚鵡識講supply and demand 已經係經濟學家啦

係區選情報重大失誤.

食環、牌照申請、消防、藍色地產商
其實大把招數玩死黃店
而家就係想你專心黃色經濟圈打飛機
以為好有用
事實上死既都係細藍店
大國企根本傷唔入肉
大陸公司繼續係香港股市吸血

但係黃色業主極少
不過認同要估對家有咩策略應變

呢個係 DSE Econ 唔講 utility 嘅缺陷
黃色經濟圈中強調嘅良心都可以係一種 value

同埋主流 econ 都有缺陷，外國 fairtrade界 同 Greenpeace 玩過啲consumer 行動，都有成效，加上侵侵證明 trade war 有用

證明主流考試式 econ 未必同現實相符

Adam Smith 一味鼓吹自由市場，但係喺落後國家完全炒車

所以唔好限死喺主流 econ theory

呢個真 為咗保命局住跟党口徑

啱 最大障礙係冇本土model 參考
外國啲罷買成日見

堅持 黃色經濟圈

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

搵啲呀豬呀狗
用高市價一城買起黃店租緊嘅鋪位
大幅度加租
等你租唔起之後再租返俾藍店
做得再絕啲嘅可以叫隻呀豬呀豬去埋銀行斷供
當短時間內旺區有幾十間幾百間地鋪變做銀主盤
再搵cctvb助攻
香港經濟就會直接插水

political, sustainability, ethics economic 中共有冇教過

佳叔

支那經濟學者喎
有咁掂就唔使打貿易戰啦
小學曱甴治國笑死人咩

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

黃金經濟圈要升級
升級至衣食住行
個威脅先夠大

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

老老實實Adam Smith係鬼國推自由市場，係真係番生都搞唔掂

啲人慢慢會減少消費, 啲錢會轉美元匯走, 中產會移民走,

本來中共用前海同上海自貿區取代香港之計失敗之後, 就想直接攞香港自己做, 但又比美國窒住, 所以最後一步就係搬大陸入嚟香港, 用大陸人取代香港人, 利用香港個殼賺錢!

中共乜野甴派 肛派換唔換人關我地咩事

我地只要中共suffer